是咁的, 我隔離屋小朋友成日係街跑, 有冇方法可以阻止佢.

我同隔離屋個陳師奶都好唔中意隔離再隔離屋個小朋友成日係馬路到奔跑, 咁樣會嚇親人架嘛.
所以想用D低成本方法可以跣低佢, 俾個阻嚇作用佢.
情況大概係咁, 我會想用加料水彈掟落地下, 咁個仆街仔跑果陣就會踩落D野到, 咁就會一仆一碌
請問咁多位連登仔, 瀝青馬路上咩液體係會特別跣腳既呢?例如麵粉加水??溝鹼液? 最好係低成本

另外, 如果大家覺得呢個方法會跣親自己D JM, 咁我都係縮返入BABYKINGDOM算喇

唔好跑啊!

唔好跑啊同學

連登有冇C9

再跑仆親架喇

#我係香港人
#我會參與罷工罷市罷課

8月2日 公務員罷工集會
8月3日 旺角遊行
8月5日 一齊罷工 7區集會

有冇高見

多謝推PO
i love hong kong

偷偷地用繩kick9佢地

屌! 你講起左我另一個IDEA, 可以用手扣扣住佢地.
一邊扣佢地手腕, 另一邊綁住繩,繩由後方人群拉住. 一扣起左佢地手腕我地就可以用人群力量拉入後拉慢慢教導佢
點睇

日日個社會咁亂點返工啊, 唔返工我邊有錢養家啊, 冇錢養家我要出嚟做架喇
推

推推先~

油

連登臥虎藏龍, D龍虎豹去哂邊

推

點溝比例比較好

每條村都有自己問題嫁啦
近排條村好多老鼠
聽講一罐罐既老鼠膠可以捉哂D老鼠

其實成本高唔高

同埋應該好難令到D膠分佈既面積大, 我見到好難攤得開

香蕉加生油一齊攪拌

嘩DLLM 呢個有創意

想再似啲，可以加啲朱古力等個色似啲

28蚊一罐 大半罐可樂Size
滅鼠必備

我哋由612開始爭取成立獨立調查委員會
不過，我哋從來冇討論過委員會由咩人去組成
好多人分析琴日中共為成立獨立調查委員會開綠燈
我哋係時候開始討論當中嘅細節

試過有法官判示威者以胸部襲警後，相信大家都明白香港有好多紅底法官
所以獨立調查委員會一定唔可以只係有本地法官組成

我地要嘅獨立調查委員會係
由國際專家、聯合國，甚至海牙軍事法庭嘅人組成

拒絕港共自己人查自己人

要由國際專家調查事件

［廣傳］ 有咩人組成獨立調查委員會？！